依個女仔算唔算肥得黎又靚？

覺得佢瘦咗之後真係幾女神

又唔算係好靚

個樣幾好睇喎

你又有追蹤

還可以啦 算係肥得順眼嗰種
但硬係覺得搵心心遮住自己條波罅好撚造作

乜鳩都話女神

成個李私煙咁款

咁撚肥就咪撚學人扮cute啦

你個名

唔好搞人喇
咩都放上連登 個女仔係咪得罪你啊

佢執過啲相 見真人我驚嚇到你鼻哥窿冇肉

樓上有幾位重口味巴打

yes

以樣黎計
呢張相靚過樓主件豬扒

講還講唔好貼相

識貨

之前飲野有一齊玩過 幾玩得
做朋友/sp就還好 gf就不了
有fds食過佢 (超過一個) G黎既 好易上
但聽講下面闊過大運河 屌得好無癮
除左衫個隻肥已經超越左有肉地同baby fat
想知再爆

between, 樓上講得岩 真係喬妝黎 嚇撚死你

真定假 唔好吹水喎
利申：識佢

見佢又要晒波又要遮腰遮肚就知咩料啦
縮左手成條士啤tie現晒形呀
米芝連 deal or no deal ????

乜撚野都要post上連登

咁你識佢覺得佢份人點
少年你太年輕了 睇野唔好齋睇表面

我講緊你話佢好易食到個啲
真定假?

你係咪我黎

真
利申 真心食過

我唔信你

卜山

就算瘦左都唔覺得靚

我特登碌返上去睇下佢地個名有乜分別

豬閪

我老母都靚過佢

肥婆扮上菜 嚇撚死人咩

瘦左會好d. 可投資

樓主前世未見過女

樓主會唔會就係

乜撚野女都貼上黎做乜鳩，
剩睇五官都知無可能會變靚啦

懷疑樓主自己開post推自己IG, 理由係有人屌條女柒樓主即刻潛左

肥婆狙擊手

第一張已經用左港女最愛變臉app "snow"去影
點解都可以咁肥
化埋d西妝比佢真實年齡老十年
越來越懷疑樓主
一係你就係相入面條女想自推收兵
一係就曲線借刀

昅咗咁多年女
大家都已經可以睇穿呢啲肥婆扮瘦嘅相
屌你老母都唔明咩心態
望住手機中咁瘦嘅自己，再望望自己個肥腩，豈不是更傷心嗎

其實ok woo

你班青頭撚樣唔會明

條女是但一個fd都靚女過佢

相中人=樓主
肥西扮咩靚
你靚就唔係肥西
瘦到就唔係肥婆
醒醒 付出完努力減完肥先ff自己係靚女好嘛

邊撚到靚

樓主前世未見過女？

wadiu

樓主乜撚野眼光

屌 出黎浦開嫁佢 識左佢幾年 真人矮到

嘩 你適合做驅魔師

狗也不屌

樓主口味獨特

肥婆扮上菜

個樣咁豬都叫靚？

慘
肥婆都開始有人吹捧

停啦屌

瘦得番就人人都會變靚左
但問題係瘦唔瘦到

咁咪一街都靚女 點解高登仔成日屌香港無靚女呢

成個渡邊直美咁樣

agger

Match

根本喺度借刀

驗下眼喇樓主

港女嘅出現都係你地班狗公造成 乜女都當女神 包括肥西 遲早將菲傭都放上神枱

大陸妹樣

不了

依個先係肥得黎靚

邊到肥

手臂 大髀

屌你啦佢係撚肥呀
仲有個樣，同你審美觀真係完全唔撚同

嘩屌 下巴尖到插死人喎

D肥肉 多撚到黃河反濫呀屌

同錢俾我都食唔起

成個蛇精男咁

屌你老母 好撚柒鳩樣衰呀 仆你個街
你係本人

點解依排咁多自貼post

香港地 有閪就係女神

後生咪ok
過多幾年

法官大人唔洗問我啦

你地屌開脂肪？

咁柒嘅女不如益埋cd rom 想多d人中伏

好撚樣衰

條女都唔係我
咁個個眼光都唔同，好少可以見到啲樣ok嘅肥婆

咁不如比我見識下有咩肥婆係靚

唔係自貼post黎

做下運動實瘦到嘅， 但佢係Ig story到成日都見到佢入醫院

欣宜啦 岩你地

雞黎？